# ElasEmTech :green_heart: :rocket:

:bulb: A Creditas e a Se Candidate, Mulher! se juntaram para fazer o Elas em Tech. Um programa de mentoria para mulheres se   
prepararem para o processo seletivo de estágio em Tech da Creditas, com o objetivo de melhorar a autoconfiança das mentorandas e performance  
no mesmo. 

:raising_hand_woman:	

:calendar: Dias dos nossos encontros:  
- 27/07/2021 das 19:00 às 21:00;  
  - **Atividades**: Fazer a minha biografia atráves de uma linha do tempo e um SWOT Pessoal.
- 03/08/2021 das 19:00 às 21:00;  
  - **Atividades**: Refazer o meu currículo utilizando o padrão da Se Candidate, Mulher!.
- 10/08/2021 das 19:00 às 21:00;  
  - **Atividades**: Reestruturar meu Linkedin, colocando em prática as dicas e informações passadas.
- 17/08/2021 das 19:00 às 21:00;  
  - **Atividades**: Fazer um vídeo pitch.
- 24/08/2021 das 19:00 às 21:00;  
  - **Atividades**:
- 26/08/2021 das 19:00 às 21:00.  
  - **Atividades**:
